首爾市政府：從武漢入境支那人 65名下落不明

首爾市政府今天表示，1月13日至25日從新型冠狀病毒（2019-nCoV，武漢肺炎）疫情發源地中國武漢訪問首爾的205名外國人士中，有65人下落不明。

南韓聯合新聞通訊社指出，首爾市與外交部、法務部、出入境管理事務所合作下確認這65人是否出境，並指示首爾地方警察廳追蹤調查。

報導指出，1月31日，首爾市獲得韓國疾病管理本部提供的205人（中國籍有185人）名單，與首爾市各區政府共享，並派公務員趕赴他們入境時申報的居所。根據調查，其中的39人已出境，101人接受觀察，65人下落不明。

光復漢城，時代革命

流亡韓國

支那人

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

真係好難想像香港有幾多個

捉伊因

韓流怪嚇

Runningmen

捉倒打靶啦

嘩 咁毒都有 匿埋咁賤格

順手做脫中者

Shoot to kill

支那生物兵器

港共仲係堅持唔封關，大家除咗支持罷工之外，係時候要請美國向港共施壓，或者請求美國CDC援助

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

笑死 韓國日落國都係咁
根本成班人型生化兵器

同啲病毒一樣識潛伏

全球捕獵支那狗行動開始

武城夜晚, 南山塔中, 跟你再相遇
想講你知, 肺炎好duck意

準備實時拍流感2

電影與現實融合

咁樣走左去，比韓國仔捉到仲有命？